你地點睇啲ig主動搵你既女仔？？？

仲要個女仔都幾靚下

Chicken

依行呢就一分錢一分貨嘅

好似未要我比錢

倫敦金

葵廣啲店員
我係到諗
我一個月先去一次剪頭髮
佢咁都搵到我ig出黎

美容雞

有冇做開美容或者投資嘅習慣啊😊

假

想呃你錢

賣衫

佢啲皮膚又幾鬼白滑

二手底褲？

好撚窮架我

揾你講咗啲咩

閪痕
咪各取所需下囉

葵廣個啲boutique

對面阿叔嚟㗎柒頭

屌 唔記得起你底

佢講下佢自己野
又問下我咁

我唔係假膠

有無咁益我既事啊

屌 起咗巴打底 巴打一定好撚靚仔

認真
比上不足

都應該唔會差 we7咁多唔同女揾 bobby又話你icon靚仔 btw咁巴打認唔認得ig揾你個女仔 有冇吹過兩句